[
    {
        "randomId": 15
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    }
]